全民5千威力，終於出現人龍

仲犀利過中共既號召力

市民建議增加感染機會

講到錢香港人最踴躍

諗起FB個D喪屍驚廣告...一發現人龍中有人感染中招,個條友真係慘...

喂！呢個人陽性呀！
衝呀咀佢呀！！！

武肺師

一定好多道友

好多人想中獎

都未落實有 5000 蚊派

班人咁早驗做乜 ?